啱啱搵到新工簽左約 即刻辭職會有幾大影響

啱啱搵到新工簽左約而家background check緊 （某private bank，非ibank)
但又收到一個好d既offer (ibank level既PB，兩份工做既野一樣人個公司名同title好聽好多)
如果而家即刻辭職會有幾大影響
Record花左係咪入唔返呢間行

你夠料根本無影響

梗係會花...簽左約做至少一個月先辭職唔會花底